生物黎講,得人類先識自殺?

有無其他生物識?

蛇

海豚 .....

麻雀

鯨魚 集體一齊沖上岸

飛蛾撲火

哇屌 中二病

倉鼠

同我殺撚哂d蚊同曱甴佢，唔該哂

好撚心你啦陷家鏟, 又要扮有好奇心, 又要懶又on9,
google下都唔撚識, google keywords 生物 / 自殺 , 動物 / 自殺 已經大把資料你睇。

開post問埋D yes / no question, 仲要開創意台, 生物黎講你都算on9, 白痴

因為其他生物都唔洗返工

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎生物黎講,得人類先識自殺? 孫叔叔 創意台 剛剛 -7 13
‎AV男優平時會唔會打飛機同叫雞? 孫叔叔 創意台 21 小時前 1 18
‎語言定樂器點滿級好? 孫叔叔 創意台 1 日前 3 2
‎原來識玩魔術真係媾到唔少女 孫叔叔 創意台 1 日前 -3 11
‎外國癈老無得飲茶,一盅兩件,咁有咩做? 孫叔叔 創意台 2 日前 -6 32
‎好想同唐琳玲瘋狂做愛 孫叔叔 創意台 2 日前 -5 5
‎有無人老豆老母鬧做咩成日開冷氣? 孫叔叔 創意台 3 日前 0 9
‎點解d人可以生勾勾劏野? 孫叔叔 創意台 4 日前 -23 45
‎差唔多成40度,點解d煙剷仲可以係街上食煙 孫叔叔 創意台 4 日前 15 8
‎有咩野香港做搵唔到食,外國做可以風山水起? 孫叔叔 創意台 4 日前 -3 39
‎求救,比人屈老笠同非禮 孫叔叔 創意台 5 日前 -21 11
‎點解老店成日標榜自已有人情味? 孫叔叔 創意台 7 日前 58 20
‎d女見到bb又攬又錫,又話可愛 孫叔叔 創意台 7 日前 62 12
‎點解阿嬌要去到LA擺酒? 孫叔叔 創意台 9 日前 -1 8
‎00後無父幹真係慘過食屎 孫叔叔 創意台 10 日前 0 1
‎【活在地獄中】5歲女童肛裂疑遭性虐慘死 禽獸姨丈被收押 孫叔叔 時事台 11 日前 -2 8
‎醫務所醫生,中間有2-3個鐘放飯,其實有咩做? 孫叔叔 創意台 10 日前 128 119
‎有無人同我一樣危機意識好重? 孫叔叔 創意台 12 日前 2039 257
‎d明星紅唔起之後會轉咩工? 孫叔叔 娛樂台 14 日前 0 18
‎點解幾十年前有d工唔需要學歷要求,但依家要? 孫叔叔 上班台 14 日前 0 5
‎如果證明到耶穌係騙子,成個世界有咩改變? 孫叔叔 創意台 13 日前 143 113
‎有咩名2個字或4個字以上好型? 孫叔叔 創意台 16 日前 -12 13
‎係未香港先有散水餅文化? 孫叔叔 上班台 13 日前 10 27
‎鬼佬有無禮金依個概念? 孫叔叔 創意台 14 日前 0 16
‎爭鮮咁多年都無加過價 孫叔叔 飲食台 6 日前 18 22
‎有無人有依個MV女角ig,fb? 孫叔叔 感情台 17 日前 0 1
‎求救,個嘴攪到咁可以點救,一陣仲要去interview 孫叔叔 上班台 17 日前 -10 13
‎古代無得上網,又無動漫,咁古代毒撚同隱青有咩攪? 孫叔叔 創意台 7 日前 236 145
‎其實最低工資去到40以上,好事定壞事? 孫叔叔 財經台 18 日前 0 24
‎點解大陸無咩人識容祖兒? 孫叔叔 娛樂台 18 日前 -1 38
‎[都市傳說]kfc d雞係未無頭同毛? 孫叔叔 創意台 19 日前 -8 5
‎有咩工可以屌返個客? 孫叔叔 創意台 16 日前 17 172
‎點同小朋友解釋返學同返工既意義? 孫叔叔 上班台 20 日前 1 15
‎點解咁靚仔走去做港鐵? 孫叔叔 創意台 20 日前 -17 5
‎拍爛片既導演其實知唔知自已拍緊爛片? 孫叔叔 影視台 19 日前 141 64
‎點解紅van司機突別容易燥底? 孫叔叔 上班台 20 日前 1 2
‎發覺拍拖真係儲唔到錢 孫叔叔 感情台 19 日前 589 120
‎點解美國星爺好似失左蹤? 孫叔叔 影視台 22 日前 3 10
‎有無見過人或自已黑化? 孫叔叔 創意台 22 日前 0 14
‎有錢佬唔駛做每月已經有收入,點解香港仲未有革命? 孫叔叔 創意台 23 日前 0 9
‎太無聊既問題我係唔會答依句話係未好屈機 孫叔叔 創意台 23 日前 -2 7
‎有圖,做緊長實,今日收到誠哥散水餅 孫叔叔 創意台 24 日前 -39 20
‎張家輝最好笑同有深度戲係未流岷師表? 孫叔叔 影視台 24 日前 8 28
‎有邊個明星無理由會紅得起? 孫叔叔 娛樂台 20 日前 253 219
‎突然發達既人係未好易破產? 孫叔叔 創意台 25 日前 0 2
‎有無公屋仔同私樓妹拍拖? 孫叔叔 感情台 21 日前 1 22
‎校園欺凌黎講,日本係未世界第一? 孫叔叔 創意台 24 日前 6 23
‎點解打拳介紹選手時要拖長個尾音? 孫叔叔 創意台 26 日前 0 7
‎多唔多人得萬幾蚊人工? 孫叔叔 上班台 27 日前 8 26
‎金田一加柯南聯手殺人,係未無人可破? 孫叔叔 創意台 13 日前 4 16
‎點解的士執到1球野個司機會自爆 孫叔叔 時事台 25 日前 56 259
‎地盤佬,每日50蚊食飯錢,點食先飽肚? 孫叔叔 創意台 26 日前 -4 57
‎有圖,咁樣係型定串? 孫叔叔 創意台 24 日前 1169 246
‎點解打完飛機會進入聖人模式? 孫叔叔 創意台 29 日前 2 23
‎香港拍復仇者點選角? 孫叔叔 創意台 28 日前 -12 20
‎余文樂首還你門匙係未比人低估得好緊要? 孫叔叔 娛樂台 1 個月前 -1 19
‎第一對人類點解識做愛? 孫叔叔 創意台 1 個月前 -11 29
‎點解Marvel電影打打下都要攪gag? 孫叔叔 影視台 1 個月前 22 28
‎[學術性討論]跳樓會選邊個地方跳? 孫叔叔 創意台 1 個月前 -2 8
‎按個掣成個地球消失 孫叔叔 創意台 1 個月前 -1 1

連登真係好多你呢D廢人

乜都自己搵唔比問? 你都on9

"問"唔撚係 "搵" 答案 既其中一個方法 ??
你問既目的係想要答案 定純粹口痕想問下野?
你冇撚病啊??

魚

大家唔好怪樓豬啦，我表弟黎，有嚴重弱智

依家樓主問緊既係yes / no question, 唔係個人意見/主觀資料, 有咩好問?
即係你了解「絕對零度」係幾多度, 你死都唔google, 係要問??

仲有呢個係常識黎, 平時有睇下新聞時事都知自殺唔係人類獨有行為

咁樣都有人幫樓主護航, 你老母比狗(樓主)屌過黎??

依家樓主問緊既係yes / no question, 唔係個人意見/主觀資料, 有咩好問?
即係你了解「絕對零度」係幾多度, 你死都唔google, 係要問??

仲有呢個係常識黎, 平時有睇下新聞時事都知自殺唔係人類獨有行為

咁樣鐘意幫樓主護航, 你老母比狗(樓主)屌過黎??
生物學黎講你應該死全家啦智障

你畫嫁？